王浩信模範夫妻走到第6年 傳陳自瑤不肯追第二胎感情亮紅燈

無綫一線小生王浩信（Vincent）和陳自瑤（Yoyo）這對姊弟戀起初不被大家看好，除了因為他們之間有2年的年紀差距之外，有傳Vincent花弗，曾與多個女明星傳過緋聞，正當大家都以為他們走不遠，但他們的婚姻快走到第6個年頭，相信大家都跌破眼鏡。

記得Vincent講過，他與Yoyo是因為合作拍廣告而結識，兩個人迅速墜入愛河，Yoyo曾被友人爆料私底下經常喊Vincent做「王子」，相當甜蜜。他們在2011年結婚，第二年立刻誕下囡囡王靖喬，他們兩個人無論在幕前幕後都是模範夫妻，看着Vincent看Yoyo的眼神充滿溺愛。

剛結婚的時候，Vincent和Yoyo主要擔任劇集三、四線演員，當時還是黃宗澤、林峯、吳卓羲等人擔正做一線小生。Vincent捱足4年，等到這班小生離巢北上搵銀之後，終於上位擔正做男主角，由前年《樓奴》到上年神劇《EU超時任務》，無綫狂谷再播《不懂撒嬌的女人》、《踩過界》，加上之前好男人的印象，他基本上已經是無綫的御用好男人，話Vincent擔正做一哥無誤，今年視帝應該也是熱門人物。

正當Vincent捱出頭，名成利就的時候，有報道指二人婚姻傳出警號，今年7月的時候有傳兩人感情變淡，指Vincent忙於拍劇聚少離多，甚至冇job的時候也不回家睡，其後他親自解畫說：「沒事，只是近排真的太忙，少了時間回家而已，多謝關心。」他接受訪問時講過因為拍劇的關係，1年只有3天假期，Vincent說自己最終目標是想置業，這段時間是他的奮鬥期。

但婚變傳聞未有停止，近日又有傳Vincent直程已經跟Yoyo分居，搬離日出康城，跟弟弟同住維景灣畔，有消息指因為Vincent雖然已育有一女，但傳統思想的他還想追仔，他之前做訪問時被問會否想和Yoyo追多個B，他連續重覆3次說：「我好想！我好想！我好想！」可見他的追仔慾望。但聽聞Yoyo覺得一個就夠晒數，又想專注拍劇，所以兩個人就慢慢漸行漸遠。Yoyo的IG最近時不時都hash tag「live for yourself」，做正能量分享要成為更好的自己，似乎話中有話，但大家不用胡亂猜測，王浩信表示明天出席活動時會一次過向大家交代清楚。

仲影

搵第二個生囉 出面幾件

好男人

視帝

喂呀

"好男人"都係扮出嚟架咋

失望

Yoyo俾蔡其俊玩到黑晒

吹奏signal wong既post吹奏埋佢好男人真心笑撚左

當年佢地爭D 就分手，不過奉子成婚先一齊，果時都覺得遲早肯定離婚收場

八卦雜誌成日話佢周圍溝女，幾時變左好男人

好難忍？

喂呀你做咩

自從上位後傳媒就係咁讚佢好男人，好老公，暖男

濕鳩膠劇話人係好男人d 濕鳩港女咪覺得人係囉

同過法拉一齊點會睇得港嬸陳自瑤上眼， 仲要全世界都睇過佢全相， 同天真嬸無分別。結婚真係一剎那錯誤的決定

前幾日拍新劇有江嘉敏做主角， 個feel勁似陳自瑤、但嫩口咁多，點忍

隔幾個禮拜又話亮紅燈

陪著你走 一生一世也不分～

偷食nel nel

但生多個呢個原因有d夾硬

陳自瑤咁正

又唔係既， yoyo肯生， 王生點玩都識番屋企， 始終tvb推緊佢做好男人定位， 無理由打爛自己飯碗， 你睇tvb幾多當紅藝員亂搞男女關係偷食之後俾人雪藏俾人炒

有180 model身材，你唔偷食都大把女spproach你啦

是黑色的

棄糟糠

好男人 呃細路咩

陳自瑤都唔荒係好女人啦

是啡黑色的

見過真人 應該187左右

講到棄左咁
男人原罪？

係既 6年之後都未離
可能2023你又出番黎講多次 12年前已經咁諗

一直都唔明王浩信做乜鳩要溝yoyo

明明都知比人玩過哂又拍埋片 加上佢兩個都唔襯

同埋我覺得yoyo係呢幾年先正 之前好撚樣衰

拍完套撒嬌就變好男人

唐詩詠

我覺得佢地OK

反而劉海威果度就唔睇好

等一下，我有老公

佢同cammi單野

BAM!!!!!!

打左格 bam乜春

馬壯就叫好男人

段片有無高清版？

打工咋
老婆米飯班主黎

Cammi都食得落口，不愧係好男人

係囉on9 咬老軟都唔做好台戲咩

龍劍咩黎
利申唔夠打

2年都姐弟戀
遲啲係咪差兩日都姐弟戀

屌個時d科技係差唔多啦
俾埋4k你好唔好

明明走去食cammi 好男人 好係邊？

佢口味真係獨特

唔知點解一出呢單野就聯想起佢同唐詩詠

差兩年就唔撚係姐弟戀?
屌你老母智障仔

兩年點解唔係姊弟呢？人地兩年抱兩都係咁啦

唉 好男人得返馬明

唐詩詠正姣西

之前好多港女崇拜王浩信個種暖男
邊有咁多暖男呀on9

男人搵到錢 就自然想搵過件
不過多數都係搵二奶o者

別怕黑 別怕火
別怕花開不結果

九型人格同樣4號

孖生幾分鐘都要分大細
兩年唔叫姐弟?

點會唔正 yoyo可以話係第一代o靚模 未入tvb已經正

咪係已經係果個年代嘅高清

一巴車落去啦

唔好影啦

樣衰？你平時食開cammi嗰類？

Yoyo近期己經跌watt

好撚正

Signal Wong 與 Yoyo Chan 的感情亮起 signal

同過法搵架咩

之前報紙咁講，但佢地否認，只係好耐之前法拉推薦signal入tvb,係好好朋友。

Signal😞😞😞
心都碎

唔通係千雪

無線呢幾年出既好男人我諗真既真係得王祖藍一個咁大把

其實佢只係角免同演技好，
我無俾佢洗到腦覺得係好男人，
因為nelnel實在太經典，
仲要出完呢單之後奉女成婚。

佢咁嘅款想唔做好男人都唔得啦 但叫下雞都應該有嘅

送到埋嘴邊係咁易都要食兩啖啦

冇錢果陣嫌你窮
到搵緊錢果陣又嫌你冇時間陪

屌
以為係自己lm
入黎就係想打偷食Nel Nel
做下好男人角色就變埋做好男人㗎喇乜？！

利申：分得好清楚只鍾意佢做嘅角色唔撚係鍾意佢本人

以王嘅條件 樣 身材 收入 名氣
佢想做好男人 係香港嘅氛圍
港女都會想盡辦法令佢變壞男人

陳豪

馬國明

陳豪係無精力搞第二個

牛佬
想像唔到點樣好男人囉

分左居一段時間啦

乜尻垃圾都吹奏做 好男人，神劇
所以話，港豬又易呃又易tum

睇得tvb都無乜腦架啦

YOYO正到仆街

好多人都知

其實宜家啲流出質素仲停留喺嗰個年代

王浩信否認咗啦，都預咗了，散場無野睇

Signal wong越紅呢段婚姻就越危險
大把女埋身 條友又鍾意溝女

已否認了 金童玉女
yoyo都唔揀仲可以揀邊個

唔睇嘅都唔見得有腦

我係佢緊係周圍食女啦
喂 上緊位 D女主動埋身 點解唔食 ON9
反正玩開
D人話食NEI NEI
喂 當達哥送上門 你可能都想屌下 反正留精不留情 乜都屌下 除咗欣宜

都唔撚明
同亞視鵬一樣
係都要戴住大大粒死人核突耳環

係笑緊捧佢做好男人果班啫

挑 入得魚缸 做好男人唔會有新聞 好似有D已婚零新聞 真人都好MK 不過唔係周圍媾女係度型姐
咩好男人 入得去 雞都有 周圍媾女好小事 男歡女愛 啱咪扑野囉 反正 有人包過都上到岸 只係人前恩愛 人後各自玩 大把呢D
你睇天王果堆 老婆未紅就私有化 唔係等佢有人包先媾呀 咪玩啦

由於王形象插水及私生活醜聞不斷，無線各高層多番考慮下，決定放棄王

改捧xxx成為最新一屈視帝

婚姻危機！王浩信強調同陳自瑤冇分居

藝人王浩信被指與太太陳自瑤的婚姻出現危機，傳言指浩信因為與女拍檔單獨約會，令陳自瑤難以容忍令關係急轉直下，夫妻二人目前已分居。

浩信被問到婚變即表示：「勁無奈！因為我收到消息嗰陣好多傳媒都問我咩事，我上次都出過同類型新聞，我已經回應咗，我又諗緊過兩日又有活動，所以今日同大家講一次啦，費事又拎番出嚟，我講完又好似廢話一樣，我同太太一啲事都冇，可以放心，冇分居，一直住係度，鄰居都知，希望大家畀番空間我，唔好成日咁講，小朋友都開始大，影響佢成長環境，小朋友成展好緊張，真係冇事，今次講完唔同再回應，唔好再亂講。」問有沒有做過對唔住老婆的事？他誓神劈願說：「完全冇！唯一係冇時間陪佢！」

其實係咪我審美觀有問題？
一直都唔覺得signal靚仔，單眼皮塊面又方，總之就好撚唔順眼 俾我嘅感覺好蠢，好累事

You're not alone

more

連登仔個個都話唔靚仔
開post講靚仔毒撚個個衝出黎

nel nel單野都睇清佢啦
不過嫁佢之前陳自瑤好似有左bb?
焗住要嫁

咪撚傻啦
就算細細粒都有大陸老闆包緊
根本有西屌 一定屌

巴打們蔡思達都有興趣？

我係王生就一定揀飲擇食啦，又唔係無條件

More more

唔係有雜誌影到佢唔番屋企訓咩

貪都唔係貪達哥掛 以王浩信質素

有女就食
你估剩係食達哥一條女咩